有無人知謝曬皮FB俾人偷咗單嘢？

尋日見到謝曬皮個Page有個英文post，個admin話佢買咗依個account番嚟，個賣家呃佢依個account無人經營，講到懶委屈咁，但就話What’s done is done咁，叫人繼續follow，樓下comment梗係喪屌佢還番個account俾謝曬皮。
今日我再上去睇，最新個post得番2019年換頭像
謝曬皮係IG都無交代件事點，俾著我真係會勁傷心，經營咗咁耐嘅Fb page咁就俾人攞咗

無人知咪你講囉

Fb又好似唔理咁 其實仲有咩方法

如果條友講嘅野係真
個買家真係有比錢買佢都係受害者喎

真係咁撚戇鳩就抵佢死啦
keep住有post點會無人經營
唔識中文都識睇timestamp啦

我就覺得條友唔係買account 純粹偷

Noted.

謝曬皮有喺ig story講俾人偷晒成個acct，信用卡被盜用碌咗一萬蚊，宜家轉咗去MeWe

佢開咗MeWe講，但可能唔會長用

估係扮受害者

好心比番人啦

見到有人報導
【#StartChingNews】
「謝曬皮」FB帳號被盗兼轉手，買家貼狗相求粉絲留低
世事無奇不有，大家有否想過一覺醒來，一個經營多年的Facebook粉絲專頁可以再也登入不了，更可怕的是專頁被極速「轉手」，賊人更涉嫌透過Facebook page盗用信用卡，以約一萬元購物，本土KOL兼畫家「謝曬皮」正是今次事件的主角，其粉絲專頁在 3日前被盗，專頁有逾15萬人追蹤。

其後，謝曬皮於MeWe 及 IG story 指自己 Facebook專頁被盗，然而奇怪的是，今日下午約2時，有買家在謝曬皮專頁現身，貼上一張樣子可憐的小狗照片，指自己向他人購買粉絲專頁時，不知道專頁是偷來的，更聲稱對方向他說「這是他們的專頁，他們沒有時間繼續管理。」令他以為是管理員自願出售專頁，他自己也是被騙的受害者，最後更請求謝曬皮的專頁粉絲留下來，繼續支持他，全文如下：

有網民怒插：「還page咪得囉。扮咩死狗呢？ 知道係不法途徑取得嘅仲瀨死？ 」大批粉絲也留言批評發文者，其後，畫家朋友「阿塗」指謝曬皮正處理事件，呼籲大家暫時不要取消讚好FB專頁，但可以到Instagram及 Mewe追蹤以示支持。
目前謝曬皮Facebook專頁已「死Link」，畫面上顯示：「此連結可能損壞，或是該網頁已被移除。請確認你要打開的連結是否正確。」

StartChing記者正向謝曬皮了解事件，暫未獲回覆。

揾到個網台因為呢件事專訪咗 謝曬皮

收皮啦屌你老母

其實佢問facebook就可以拎返
佢之前有落過ads，有晒資料
朱西伯格條team見你比過錢拿拿聲幫你搞tim

爭啲唔記得謝曬皮係熱狗
仲要食麥記

屌你on9 仔